咪係條路到阻撚住曬

行路食煙，亂咁行，起人牆，必須死

👍👍👍👍👍👍👍👍